{
  "id_query": "28917735",
  "total": 18767,
  "total_current": 200,
  "max_score": 45.232292,
  "origin_question": "Máy này có thể chơi dc các game như pubg mobile ko ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 28.059574,
      "id": "28259955",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chơi những tựa game như pubg mobile,   rules of suvaival mượt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy chơi tốt các Game trên khi bạn để ở mức đồ họa vừa phải bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.644936,
      "id": "25586931",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này  chơi  pubg mobile mượt  ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.767847,
      "id": "31568420",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này chơi pubg mobile có ổn không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá không ổn, Ram 1Gb có thể thoát game khi chơi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.68043,
      "id": "29045782",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi pubg mobile mượt không ad.",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi được tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình, tuy nhiên đôi lúc sẽ gặp tình trạng giật lag nha. Để có thể chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định để quá trình trải nghiệm game ổn định và mượt mà hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.49515,
      "id": "30398144",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi đc pubg Mobile ko ạ",
      "answer": "Chào anh Cấu hình của máy vẫn có thể đáp ứng được yêu cầu của Game trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.896063,
      "id": "27013536",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có cân đc game PUBG mobile alsphat 8 cũng như các game nặng khác đc không QTV.",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 vẫn đáp ứng được yêu cầu của các Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.5474,
      "id": "27752281",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi đc pubg Mobile ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.970757,
      "id": "20876037",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có ram 1gb mà rất mượt máy có thể chơi game nặng ko như các máy android khác",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.899462,
      "id": "27124162",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi PUBG mobile được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game này ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.196804,
      "id": "27079362",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chơi mượt pubg mobile ko vậy a",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có thể chơi mượt PUBG bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.724062,
      "id": "30776254",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chơi đc game pubg ko ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể chơi được game với cấu hình đồ họa trung bình trở xuống anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.580015,
      "id": "31220352",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi nha : ip6 có chơi mượt đc các game nặng như pubg , liên quân ...",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì cấu hình điện thoại này có thể chơi liên quân tương đối mượt, còn PUBG thì có thể hơi chậm lag anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.503828,
      "id": "28361520",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có chơi dc game ark mobile",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy chưa đáp ứng được yêu cầu của Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.31401,
      "id": "31071751",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có thể chơi tựa game PUBG mượt mà không giật lag không ạ?",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 vẫn chơi mượt Game PUBG ở mức đồ họa vừa anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.304354,
      "id": "31238670",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chơi liên quân mobile vs PUBG thì nó lại văng game",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy kết nối mạng khác ổn định hơn và thử lại xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.222784,
      "id": "31719406",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi PUBG mobile ổn k ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chơi game này ở mức trung bình anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.000452,
      "id": "21933722",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân mobile có lag ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Điện thoại iPhone 6 này chơi liên quân vẫn mượt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.886398,
      "id": "19883374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv,Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game nặng vẫn có giật lag nhưng hạn chế hơn so với các máy Android bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.024767,
      "id": "30030129",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy chạy nổi pubg mobile ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể đáp ứng tựa game anh đề cập anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.990303,
      "id": "31009296",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình iphone 6 chơi pubg mobile có mượt ko vậy",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể chơi được khá tốt ở cấu hình thấp anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.688677,
      "id": "28169713",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi ark mobile được ko",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có thể đáp ứng được yêu cầu của Game trên bạn nhé . Tuy nhiên khi bạn chơi vẫn có tính giật bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.588486,
      "id": "31983703",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi đc pubg ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 có cấu hình chơi được tốt game PUBG Mobile bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.55303,
      "id": "27171391",
      "field_search": "question",
      "question": "Nv ơi chơi pubg bằng iPhone này dc ko",
      "answer": "Chào anh,Anh vẫn có thể chơi Pubg trên iphone 6 được anh nha. Khi chơi thì anh có thể tắt hết ứng dụng ngầm và kết nối mạng ổn định để chơi mượt hơn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.544483,
      "id": "29769029",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi pubg có bị lag ko nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cấu hình điện thoại này thì có thể chơi mượt PUBG bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.531553,
      "id": "32217723",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chơi pubg mobile có mượt ko khi để cấu hình thấp",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cấu hình máy khi chơi PUBG cấu hình thấp vẫn khá tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.513998,
      "id": "28360438",
      "field_search": "question",
      "question": "Con chip máy này có chơi pubg, fortnite mượt ko",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì vẫn có thể chơi được tốt PUBG và Fortnite bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.093632,
      "id": "30997577",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi các tựa game nặng như pupg, free fire, liên quân, asphal 9 còn tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 vẫn chơi các Game trên ổn ở mức đồ họa thấp anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.965134,
      "id": "27757288",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram của em này có 1GB à vậy có chiến đuọc các game nặng ko ( liên quân, PUBG )",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi tốt các game trên nên bạn yên tâm nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.947714,
      "id": "28169502",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone Chơi PUBG mobile mượt không , có chỉnh HD được không ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi được PUBG tốt ạ, và có thể chỉnh được HD ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.60096,
      "id": "19919450",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có thể chơi nhưng lọai game nặng như liên qân đc khôg",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm có thể chơi được Liên Quân tốt chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.539677,
      "id": "29513939",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv iphone 6 có thể chơi được các tựa game đồ họa nặng ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin game bạn chơi để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.464937,
      "id": "30123738",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game có muot ko",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cụ thể game anh cần chơi game gì anh vui lòng cung cấp tựa game để việc kiểm tra cấu hình được chính xác hơn anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.962187,
      "id": "21180874",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này so vs s7 edge thì chơi game cũng như chụp hình thì máy nào đáp ứng dc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra chip xử lý của máy Samsung Galaxy S7 Edge cho hiệu năng tốt hơn so với máy iPhone 6 ạ, nên khi xử lý ứng dụng hoặc game máy Samsung Galaxy S7 Edge sẽ có phần mượt mà hơn bạn nhé; về phần chụp ảnh theo cá nhân mình đánh giá máy ảnh của S7 Edge cho ảnh ra đẹp, có phần sắc nét hơn bạn nha; bạn có thể dành ít thời gian ghé lại siêu thị để được trải nghiệm máy ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.906725,
      "id": "31511709",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi các tựa game nặng 3D đòi hỏi cấu hình cao như PUPG hay Asphalt 9 hay liên quân ko ad",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy chơi được khá tốt các game này ở cấu hình đồ họa trung bình trở xuống anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.85598,
      "id": "30386796",
      "field_search": "question",
      "question": "có chơi dc pubg liên quân free fire ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ cấu hình của máy thì có thể chơi được các game này anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.42629,
      "id": "31885413",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone vô chơi game pubg nó bị đứng máy hoài v ạ",
      "answer": "Chào anh,  Dạ có thể do lỗi xung đột nên anh thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.410435,
      "id": "30570743",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chắc gì chơi được pubg",
      "answer": "Chào anh , Dạ cấu hình điện thoại này chơi được game PUBG Mobile anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.093504,
      "id": "27973519",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chơi đc PUBG ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi PUBG mượt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.04718,
      "id": "20006567",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game ổn ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Cấu hình máy Iphone 6 chơi game khá tốt và ổn bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.017056,
      "id": "29253453",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy ip6 chơi PUBG bật HD dc ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.9691,
      "id": "29794444",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi được game Võ lâm truyền kỳ mobile không? Có giật lag tung tóe không. Nếu tắt âm thanh, chơi game này suốt, được mấy tiếng. Sạc bao lâu đầy pin. .vui lòng cầm máy, test giùm game này",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 vẫn chơi được Game trên , khi chơi ở mức đồ họa cao liên tục thì vẫn có tình trạng giật , Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h , sạc khoảng 2.5h sẽ đầy Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.954123,
      "id": "30349018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con này chơi pubg có ổn ko",
      "answer": "Chào anh , Máy chơi game PUBG Mobile mức đồ họa trung bình là tương đối mượt anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.872717,
      "id": "27566237",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game nặng mượt ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nên nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag bạn nhéThông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.866175,
      "id": "18150931",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi asphalt high hay các game đồ hoạ nặng có giật ko , trả lời cụ thể về hiệu năng nhé đừng có tl chung chung",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì có thể chơi Game Asphalt 8 ở mức đồ họa cao nha. Và máy có thể đáp ứng các Game nặng hiện nay với mức đồ họa trung bình khá bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.864086,
      "id": "20323105",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game liên quân mobile max cấu hình đồ họa thì có bị giật lag hay j không QTV",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.814522,
      "id": "28976709",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 thường này chơi dc pubg và liên quân mượt mà ko,  dùng thêm 1,2 năm nữa có tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì có thể chơi PUBG và Liên quân ổn, hiện tại cấu hình máy thì mình nghĩ 1,2 năm nữa máy vẫn đáp ứng được ổn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.7088,
      "id": "20191216",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có thể chơi liên quân max cấu hình đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thể chơi được max cấu hình nhưng sẽ có giật lag. Bạn nên chơi đồ hoạ trung bình sẽ tốt hơn bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.660866,
      "id": "23666402",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có Rom 32Gb thì trống còn lại bao nhiêu ạ ? Máy chơi game yêu cầu độ họa khá cao như Lq Mobile thì pin sẽ trụ đc bao lâu nếu chơi liên tục ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26 GB bạn nhé, với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.520384,
      "id": "31205820",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 chơi PUBG bật HD dc ko AD",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không bật HD trong Game PUBG bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.391481,
      "id": "30257589",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi PUBG có lag ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi được tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình, tuy nhiên đôi lúc sẽ gặp tình trạng giật lag nhẹ bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.37508,
      "id": "28981838",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này chơi pubg đc ko ad",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn đáp ứng được yêu cầu của Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.257217,
      "id": "32166488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ngoài màu đen ra còn màu nào khác không và chiến các tựa game như PUBGM, Liên Quân Mobile maxsetting ko",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 6 32GB chơi các tựa game trên mức đồ họa trung bình là mượt mà, mức max setting là có giật lag anh nhé. Điện thoại này bên em hiện chỉ còn kinh doanh màu Vàng Đồng thôi ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.176846,
      "id": "31190550",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 1gb chip a8 bây h chơi các game như: liên quân,free fire ....có lag hay j ko anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cấu hình máy chơi các game trên vẫn khá ổn định nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.952587,
      "id": "28163446",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chơi max settting game PUBG liên quân. modem combat ko ak",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.754366,
      "id": "28467294",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi đc pubg ko và chơi ở cấu hình nào",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 chơi PUBG ở mức đồ họa thấp bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.719272,
      "id": "27297934",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này nếu như chơi game thì pin sài đc bao nhiêu giờ vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game liên tục được khoảng 4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.564466,
      "id": "32102279",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có chế độ vừa chơi game vừa nt dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạnDạ mình kiểm tra máy không hỗ trợ tính năng này bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4468155,
      "id": "26644286",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 còn có thể chiến các game nặng như liên quân..... Trong thời gian khoảng 1-2 năm tới k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì cấu hình sản phẩm này đáp ứng được game liên quân tương đối mượt và ổn định bạn nhé! Bạn nên kết nối mạng ổn định để trải nghiệm game tốt hơn nha  Với các game nặng khác thì tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.424475,
      "id": "24550322",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có thể  chạy các tác vụ cơ bản cũng như chơi liên quân tầm 2năm nữa được không qtv ?  Cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Việc máy dùng được bao lâu thì mình không thể đoán trước được vì còn tùy vào cách dùng và mức độ bảo quản của mỗi người bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3070545,
      "id": "23496435",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. Em để 100% pin( độ sáng 25%, âm thanh 50%, có kết nối wifi). Sau đó em vào đồ linh tinh tầm 10p hết 4%(còn 96%). Tiếp tục em vào chơi liên quân, cf mobile, pubg mobile( tầm 1h30) thì còn vừa đủ 20%. Vậy pin máy em có sao ko? Máy đứa bạn e chơi game đc 2 tiếng lận.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.122785,
      "id": "29517793",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram của IPhone 6 hiện nay có đủ với các tựa game nặng pubg không",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá là không đủ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.122468,
      "id": "20863662",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6  32GB 2017 này đáp ứng đc nhu cầu cơ bản về giải trí như Facebook,Zalo,xem phim trên yotobe, chơi game nặng như Liên Quân Mobile có giật lag hông AD!",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể sử dụng mượt các ứng dụng, Game bạn đề cập bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.09724,
      "id": "26238351",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này ram chỉ có 1 gb vậy có chơi PUBG dc k a ? Max cấu hình hd dc k a ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì cấu hình máy có thể đáp ứng được game, tuy nhiên nếu max cấu hình thì có thể xảy ra chậm lag bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.077493,
      "id": "24519283",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này chơi đc các game 3D cấu hình khủng không ? có giật lag gì không ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tên game bạn muốn sử dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.963388,
      "id": "30752245",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao hãng iphone em nhìn cấu hình pin rồi bla bla thấp z nó chơi game lq hay pubg dc ko ạ vs pin trâu ko còn màn hình nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Cấu hình điện thoại này thì có thể chơi được Liên quân, PUBG, và nếu anh chơi 2 game này thì pin máy đáp ứng được khoảng 2-3 giờ anh nhé. Màn hình của máy có độ phân giải  HD (750 x 1334 Pixels) nha.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.938532,
      "id": "30894353",
      "field_search": "question",
      "question": "con này chiến dc PUBG không ạ, nếu chơi dc nên đẻ mức cấu hình nào là mượt nhất, khi chơi có xảy ra hiện tượng giật lag gì không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi được tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình, tuy nhiên đôi lúc sẽ gặp tình trạng giật lag nhẹ bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.918381,
      "id": "28338452",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có thể chơi đc max cấu hình :âm dương sư, âm dương sư moba, liên quân, PUBG hay không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thể chơi được hầu hết các game trên max cấu hình, PUBG thì chưa đáp ứng được ở mức này nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.909835,
      "id": "28906058",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi được những game gì",
      "answer": "Chào bạn,Máy này chơi được những game như Pikachu, Subway Surfers, Temple Run,... bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.863885,
      "id": "18618801",
      "field_search": "question",
      "question": "con này chơi liên quân mobile tốt hơn a5 2017 ko ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì cấu hình cả 2 sản phẩm này đều hỗ trợ chơi game liên quân tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.847616,
      "id": "30268656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy chơi pubg đc ko ạ? Nếu chơi đc thì cấu hình chơi đc tới mức nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi được tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình, tuy nhiên đôi lúc sẽ gặp tình trạng giật lag nhẹ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.831734,
      "id": "32620534",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 này khi chơi PUBG thì máy sẽ chơi được bao lâu mấy sẽ hết pin",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin tuy nhiên sẽ tùy vào tác vụ sử dụng, độ sáng màn hình và kết nối mạng mà sẽ có sự chênh lệch đó ạ. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.772075,
      "id": "28649541",
      "field_search": "question",
      "question": "Onl liên tục dc bao nhiu h?, Chơi pubg dc hk",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục có thể được khoảng 4h - 5h , máy vẫn chơi Game PUBG được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.751882,
      "id": "21024443",
      "field_search": "question",
      "question": "Có một thắc mắc  iPhone 4s 8.1.3 chơi game bị văng ra ngoài  Z nang cấp lên 9.3.5 có bị văng ko game mobile legend nha",
      "answer": "Chào bạn,Máy không nên nâng cấp lên phiên bản này bạn nha, như vậy thì máy sẽ càng chậm bạn nhé, do cấu hình máy không phù hợp với game trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.740779,
      "id": "21024216",
      "field_search": "question",
      "question": "Có một thắc mắc  iPhone 4s 8.1.3 chơi game bị văng ra ngoài  Z nang cấp lên 9.3.5 có bị văng ko game mobile legend nha",
      "answer": "Chào bạn Minh,Bạn nâng lên IOS 9.3.5 thì máy sẽ càng nặng hơn bạn nhé. Và tình trạng thoát game vẫn sẽ diễn ra.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.641155,
      "id": "30217354",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi pubg chỉnh max setiing có lag ko",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game này max cấu hình có thể chậm và lag bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.541,
      "id": "28904844",
      "field_search": "question",
      "question": "choi pubg dc ko a",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn chơi Game PUBG được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.518708,
      "id": "27213190",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có thể chơi mấy tựa game nặng đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi được những tựa game nặng như Liên Quân, PUBG Mobile, Asphalt 8,... bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.492859,
      "id": "20981842",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có dung lượng pin thấp nên chơi game được mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có thể chơi game liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.487581,
      "id": "20250074",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có dán kính cường lực sẵn ko và cấu hình ra s, có chơi liên quân hay các game nặng đc k?",
      "answer": "Chào anh NhânRất tiếc hiện sản phẩm này không được tặng kèm miếng dán cường lực anh nha. Máy có thể chơi được các game như Liên Quân khá tốt đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.484327,
      "id": "29863380",
      "field_search": "question",
      "question": "choi dc pubg ko ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại này thì vẫn chơi được PUBG anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.471454,
      "id": "27238856",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin này chơi game có đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này chơi game liên tục được khoảng 2-2,5 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.410738,
      "id": "22597491",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi dc game heroes order and chaso khg",
      "answer": "Chào bạn, Với iPhone 6 thì có thể sử dụng được game bạn đề cập nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.406971,
      "id": "29857254",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên quân máy này chạy nổi hk vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em thấy máy vẫn xử lý khá là ổn với game trên đó ạ; em khuyến khích anh nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.36634,
      "id": "21024297",
      "field_search": "question",
      "question": "Có một thắc mắc  iPhone 4s 8.1.3 chơi game bị văng ra ngoài  Z nang cấp lên 9.3.5 có bị văng ko game mobile legend nha",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành IOS 9.3.5 là nặng hơn hệ điều hành iOS 8.1.3 nên không giúp điện thoại của bạn chơi game tốt hơn đâu bạn nhé. Đây là do cấu hình điện thoại này đã quá yếu và không còn đáp ứng được game nữa nhé bạn  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.302793,
      "id": "31109916",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại chơi pubg mượt ko",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này chơi game PUBG Mobile mức đồ họa trung bình là khá mượt mà anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.298701,
      "id": "26919200",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi IPhone 6 bản 32GB Ram 1GB test hiệu năng chơi game nặng ví dụ như liên quân cf mobile Võ lâm truyền kỳ mobile có giật lag gì ko ạ khi chơi ở chế độ max cấu hình nếu có video test cho em xin link em định mua máy về chiến game liên quân mà ko biết hiệu năng ra sao mong QTV giúp em",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game Liên Quân mobile và các game tương tự mức đồ họa trung bình khá mượt mà và ổn định bạn nhé. Mức đồ họa cao thì thỉnh thoảng có giật lag nhé bạn. Rất tiếc là bên mình chưa làm video test game cho điện thoại này .Mong bạn thông cảm .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.238749,
      "id": "28850681",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chơi lien quan voi cấu hình max seting  với game free fire max seting vs pubg có Được ko có hiện tượng lag ko ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn chơi liên tục thì vẫn có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2174425,
      "id": "29779040",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin dc hai ngày ko ạ nếu chỉ sử dụng face (30\"),messenger (45\"),zalo(27\"), youtube ( 7\") ,chơi game + lướt web (20\")",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra nếu bạn có sử dụng ứng dụng dù không nhiều nhưng pin máy cũng chỉ hỗ trợ sử dụng khoảng gần 1 ngày thôi bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.190147,
      "id": "29059873",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này chơi game nặng được ko?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi những tựa Game nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.179535,
      "id": "31220455",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi Vs dung lượng pin 1810mAh...chơi game có đc lâu ko ạ.vì các dòng máy e sài thì dung lượng pin 3000mAh mà chơi game cũng rất mau ht...",
      "answer": "Chào anh,Dạ với dung lượng pin của máy thì sẽ chơi game không được quá lâu anh nhé. Nếu anh cần máy có pin tốt hơn thì anh có thể tham khảo các dòng máy khác anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.157636,
      "id": "27866932",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi pubg mức đồ họa nào",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 chơi PUBG ở mức đồ họa thấp bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.152324,
      "id": "22044246",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bh có thể chiến các game trên appstore k ad",
      "answer": "Chào anhIphone thì mỗi dòng sản phẩm đều được tối ưu hoá tốt với ứng dụng trên App Store nên máy có thể chơi tốt các game nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.134275,
      "id": "28189903",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho r hỏi chơi nhiều game như liên quân có ảnh hưởng j đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến máy, tuy nhiên nếu bạn chơi nhiều và sạc Pin liên tục cường độ nhiều trong ngày, đôi khi vừa sạc vừa chơi thì sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.116331,
      "id": "26592519",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. mình muốn mua 1 chiếc đt tầm 7_10 triệu thì mua máy j chơi game tốt như liên quân _pubg mobile mà k lắc vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo Điện thoại  đáp ứng rất tốt nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.081192,
      "id": "28565404",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 632gb chơi lên quân mobile được không máy anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình tốt để chơi game Liên Quan bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0809765,
      "id": "26744444",
      "field_search": "question",
      "question": "may choi pubg dc ko vay",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi được game này bạn nha, bạn lưu ý khi chơi thì tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.079972,
      "id": "19231060",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chiến 3Q mobile tốt không ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm có thể chơi được 3Q Mobile tốt chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất nha. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.039657,
      "id": "19150364",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi game nặng như Liên quân hay alpha 8 có lag không ad?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.008438,
      "id": "26820984",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 chơi game cấu hình nặng ổn ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi được 1 số game nặng phù hợp khá tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.006645,
      "id": "30092135",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này đánh đc liên quân , PUBG ko ad",
      "answer": "đánh có mượt ko ý ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.004321,
      "id": "26512449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có thể tải dc nhìu game nặng k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thể tải và chơi được nhiều game nặng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.001258,
      "id": "28287409",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này vs oppo a83 con nào chơi game đỉnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì điện thoại iPhone 6 sử dụng Chíp Apple A8 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn, giúp chơi game tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.986727,
      "id": "18294195",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi game CF lengen có lag ko ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì máy chơi được khá tốt game bạn đề cập. Có giật lag đôi chút nhưng rất ít.Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.929008,
      "id": "29609831",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang tính xúc nhưng cho em hỏi máy này chơi Pubg max cấu hình được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game này max cấu hình có thể chậm và lag bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.913172,
      "id": "29433904",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với oppo F9 máy nào chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra Oppo F9 có cấu hình cao hơn và chơi game mượt hơn bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.868535,
      "id": "31860391",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game ngon không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể game bạn cần chơi game gì bạn vui lòng cung cấp tựa game để việc kiểm tra cấu hình được chính xác hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.852003,
      "id": "31143888",
      "field_search": "question",
      "question": "con  này chơi game có mượt không",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần chơi game gì vậy, để bên em kiểm tra cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.826912,
      "id": "21639719",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để có thể chụp lại như cũ được ạ. Máy này là máy ip5s 16gb ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy bạn đã đầy bộ nhớ nên không thể chụp ảnh được nha bạn, bạn vui lòng gỡ bỏ ứng dụng không cần thiết và xóa file dữ liệu không quan trọng đi, sau đó vào chụp ảnh lại nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.799366,
      "id": "29772023",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi PUBG mượt ko bật HD được không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này chơi PUBG cũng khá tốt và máy có thể chỉnh được HD trong game nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.799366,
      "id": "27866595",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi pubg cấu hình cao nhất đc ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc điện thoại này chưa phù hợp để chơi PUBG mức đồ họa cao nhất nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.798092,
      "id": "28113936",
      "field_search": "question",
      "question": "May này choi game nang dc ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì nếu điện thoại này chơi một số game nặng có thể sẽ chậm lag bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.739969,
      "id": "26649584",
      "field_search": "question",
      "question": "1 gam có thể tải nhìu game ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 được trang bị bộ nhớ trong 32GB, nên có thể tải khá nhiều tựa game khác nhau bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.698493,
      "id": "19214251",
      "field_search": "question",
      "question": "- Mk muốn mua con này nhưng nhìn thấy ram 1G liệu chơi game có bị đơ máy ko",
      "answer": "Chào bạn,Iphone thì tuy Ram thấp nhưng hiệu năng khá cao do phần cứng và phần mềm máy tương thích tốt bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.656528,
      "id": "27392816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình mạnh ko anh có thể chơi tốt các game nặng hiện nay ko nếu so vs chip helio P60 của F7 thì con chip nào sử dụng lâu dài không chậm",
      "answer": "Chào bạn,Hai máy này thì máy Oppo F7 có CPU mạnh hơn và sử dụng chơi game tốt hơn bạn nha, còn ổn định thì máy Iphone 6 cho hiệu năng sử dụng ổn định hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.608503,
      "id": "26203000",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao thấy để máy ram 1g vậy có chơi game mobile đx k a  Em đang dùng máy ram 3g ma sao nó giật lat quá tr",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn thường chơi những game tên cụ thể là gì vậy ạ ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.564978,
      "id": "20763188",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với máy j5 2017 máy nào chơi game tốt hơn bạn",
      "answer": "Chào bạn, Vì 2 máy này chạy trên 2 nền tảng hệ điều hành khác nhau nên ứng dụng được viết khác nhau cho mỗi máy nên mình không có cơ sở gì để so sánh được đó bạn. Tuy nhiên theo mình thấy thì máy iPhone 6 có thể đáp ứng tốt hầu hết các game từ nặng tới nhẹ hiện có trên appstore đó bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.463291,
      "id": "30178251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game bao lâu thì hết pin vậy?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại này có thời gian chơi game khoảng 3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nên thời gian có thể chênh lệch ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.443223,
      "id": "21629514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là cấu hình của game vainglory hay liên quân nặng hơn? và máy ip6 này có chơi đc 2 game ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với game Vainglory sẽ nặng hơn và cấu hình của iPhone 6 có thể đáp ứng được 2 game bạn đề cập nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.440624,
      "id": "22043825",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn reset đặt lại máy nhưng muốn các ứng dụng vẫn dc giữ nguyên thì có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.330345,
      "id": "28010631",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân tốt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game liên quân tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.289647,
      "id": "30510834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con này chiến pubg có mượt ko",
      "answer": "Chào anh,Máy chơi game PUBG ở mức trung bình và có thể chậm lag anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.250407,
      "id": "22922623",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy  này chơi game war and order mượt không vậy chị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể chơi tốt được game mà bạn nêu như trên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.234898,
      "id": "27847369",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với oppo f7 máy nào chơi game êm hơn mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,2 máy này đều có thể chơi game tốt tuy nhiên hiệu năng trên OPPO F7 là cao hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.21826,
      "id": "25566893",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là: bây giờ dùng iphone 6 có thể chiến ngon các tựa game 3d khá nặng như : pixel gun, alpha 8 đc k ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi tốt các game này bạn nha, khi cơi bạn tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt và tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.20277,
      "id": "28615912",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 chơi đc game nặng như BUG,LIÊN QUÂN,ASPHANTS 9 .. ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi được tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình khá, tuy nhiên đôi lúc sẽ gặp tình trạng giật lag nha. Để có thể chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định để quá trình trải nghiệm game ổn định và mượt mà hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.197978,
      "id": "28176231",
      "field_search": "question",
      "question": "PUBG Low setting chơi được kh ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéVới cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.181783,
      "id": "18094742",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game khi có cấu hình mạnh có bị giat lag ko",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn chơi Game nặng liên tục thì máy vẫn có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.158817,
      "id": "25734693",
      "field_search": "question",
      "question": "Em hỏi ip6 chơi game dc bao nhiêu tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy vào cấu hình và yêu cầu của game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.15051,
      "id": "31723878",
      "field_search": "question",
      "question": "RAM 1GB thì khi chơi game có cần phải shut down các apps khác không?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp chơi game còn tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nên nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag anh nhéNên với các game nặng thì anh nên đóng bớt ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.142687,
      "id": "32139303",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình muốn mua 1 smartphone chuyên dùng để chơi game vs tầm giá khoảng 7 triệu. Nhưng mình thấy iPhone 6 bản 32g này đã ra mắt khá lâu cộng với con chip Apple A8. Nếu mình mua về thì mây có đáp ứng được những tựa game 3D nặng hiện nay. Điển hình như liên quân mobile chẳng hạn. Máy có thể chơi mượt khi mình bật cấu hình lên mức cao nhất không ạ? Mong phản hồi ạ",
      "answer": "Chào anh ,iPhone 6 vẫn chơi được Liên quân với cấu hình cao nhất, tuy nhiên anh vẫn có thể tham khảo thêm  cũng có thể đáp ứng được yêu cầu của anh ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.129059,
      "id": "31037129",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tải dc nhiều game ko ạ",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 32GB tải được tương đối nhiều Game anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.119772,
      "id": "29797325",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy iphone 6 chơi game BUBG tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh Cấu hình của máy đáp ứng chơi tốt Game trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0649605,
      "id": "27431463",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi Liên Quân Mobile mượt kg ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện em đánh giá iPhone 6 chơi game khá là ổn định anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.053116,
      "id": "28617599",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc chơi pubg nóng máy có bị thoát ra hông vậy có giật lag hông vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình thấy là máy xử lý game trên khá là ổn ạ; khi máy nóng mình thấy game vẫn chơi được bình thường; tình trạng tự thoát ra trừ khi là ram bị quá tải, hoặc game bị xung đột với hệ thống bạn nhé- mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.048176,
      "id": "27205594",
      "field_search": "question",
      "question": "Tầm giá 2 - 4tr có máy nào chơi mượt PUBG và Liên Quân max setting không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo Điện thoại  đáp ứng được nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.968872,
      "id": "24775240",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone lock ko cần sim thì có chơi game đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vẫn phải có sim ghép để kích hoạt máy thì mới có thể sử dụng được máy để chơi game nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.966791,
      "id": "26130587",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có chơi được Liên quân mobile và asphalt 8 ko ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này chơi được Liên quân mobile và Asphalt 8 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.951712,
      "id": "29748800",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình iphone6 32gb này có chơi tốt tựa game CSR2 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì game này khá nặng nên khi chơi có thể hơi chậm lag trên iphone 6 bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.948933,
      "id": "32045422",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game có nóng không ạ..  Và có bị nổ không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này khi chơi game có hơi nóng ạ nhưng vẫn đảm bảo an toàn cho người dùng anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.938544,
      "id": "19516234",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có thể mượt khi chơi game liên quân trên iphone6 k",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu bạn  lên iOS 11 thì vẫn chơi mượt game liên quân mobile nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.905716,
      "id": "21122861",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi game mượt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn cho mình là bạn chơi các game cụ thể như thế nào để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.859343,
      "id": "27303854",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi là máy này ko chơi game chỉ nghe nhạc vs facebook thì pin đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc không có thời gian cụ thể do tùy thuộc vào hoạt động của ứng dụng, âm lượng, thể loại nhạc bạn nghe, kết nối mạng ... > không có thời gian chính xác bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.850662,
      "id": "29902834",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb này chơi được pubgm và asphalt 9 với cấu hình là bao nhiều ạ (ưu tiên pubg) và có giật lag ko?",
      "answer": "Chào anh , Máy chơi được 2 game trên mức đồ họa trung bình thôi và chơi khá mượt anh nhé.Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.844238,
      "id": "23834076",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ Cho Em Hỏi Máy Này Có 1G Ram Thì Chơi Liên Quân Có Lác Như Oppo Không Ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì máy có Ram 1GB nhưng chơi Liên quân mượt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.834335,
      "id": "26061859",
      "field_search": "question",
      "question": "Với sản phẩm này thì mình có thể trả trước 500k dc ko",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm không có trả trước 500.000đ chị nhé. Hiện chị có thể trả trước 0đ hoặc thấp nhất là 799.000đ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.777254,
      "id": "28340605",
      "field_search": "question",
      "question": "1GB có chơi được game nặng ko ?",
      "answer": "Chào bạn,Với iphone 6 thì máy chơi các game nặng vừa phải thì vẫn ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.745055,
      "id": "27344861",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi dc\"Lineage 2: revolution\" không z ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể chơi được game này, bạn thử bấm  tải thử xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.739626,
      "id": "21491513",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân hay bị thoát game ra đột ngột là bị sao? Cảm ứng kém quá chơi game bấm mãi ko được chán quá đi thôi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy hay thoát game đột ngột và cảm ứng chậm này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.702387,
      "id": "29930279",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải và chơi pubg được không",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 6 32GB tải và chơi game PUBG được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.682326,
      "id": "24127223",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi game nặng có lang k ad",
      "answer": "Chào anh LâmĐiện thoại iPhone 6 32GB cho khả năng chơi game khác tốt đó anh. Với các game nặng thì máy cho hiệu năng ở mức trung bình chứ không thật sự xuất sắc anh nha. Khả năng bị lag là ít ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.653459,
      "id": "31980894",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 Chơi game liên quân có mượt mà ko ạ !",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể chơi mượt mà tựa game anh đề cập anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.653228,
      "id": "28973087",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là trong mức giá khoảng 8 triệu thì mình nên mua sản phẩm nào có thể đáp ứng được các nhu cầu như chơi game mượt, chụp hình nét (có xóa phông càng tốt) pin trâu...?",
      "answer": "Chào anh, Anh quan tâm hãng sản phẩm nào ạ , bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.624247,
      "id": "27629035",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi game có tốt hơn sám sung galaxy j7 ko ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh đang nói đến Galaxy J7 2015, J7 2016, J7 Prime, J7 Pro hay J7 Plus vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.607695,
      "id": "27603040",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game liên quân max setting có giật lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân max setting với mạng mạnh là mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.564142,
      "id": "30877689",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 so vs Xiaomi redmi s2 thì máy nào chơi pubg mượt hon ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6 32GB có hiệu năng xử lý Game mượt mà và ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.559617,
      "id": "18351287",
      "field_search": "question",
      "question": "Có tải được game hay app qua vô tuyến như các điện thoại khác k?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB bạn có thể tải game hay app qua sóng Wifi hoặc 3G nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.558058,
      "id": "26723231",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip 6 mới mua dc 2 hôm pin như này có bthg ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.527781,
      "id": "28604512",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với oppo f7 64gb thì máy nào chơi game mượt hơn ad đối với 1 số game nặng",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 32GB và OPPO F7 đều chơi Game rất tốt , tuy nhiên cấu hình của OPPO F7 có phần đáp ứng tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.523105,
      "id": "28174223",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi ark được ko",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có thể đáp ứng được yêu cầu của Game trên bạn nhé . Tuy nhiên khi bạn chơi vẫn có tính giật bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.46844,
      "id": "21390427",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có chơi đc một số game như sau ko ad : Terraria Pocket Ediction,Grand Thef Auto - Sanandres,Minecraft cùng Alphast 8,e chỉ cần ở mức trung bình ( giật khoảng 25% )",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình iPhone 6 hỗ trợ chơi các game trên tương đối ổn định và mượt mà bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.461641,
      "id": "28146776",
      "field_search": "question",
      "question": "PUBG ngon ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 có cấu hình chơi được tốt game PUBG Mobile bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.460073,
      "id": "19372018",
      "field_search": "question",
      "question": "máy sử dụng được lâu dài và xem phim chơi game có tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6 này thì dùng tốt cho nhu cầu trên bạn nhé, bạn an tâm chọn mua sử dụng bạn nha. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.444753,
      "id": "29425387",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi với thời điểm hiện tại thì 6 và 6 plus còn có thể chơi game tốt ko",
      "answer": "Chào bạn, Dạ 2 điện thoại này cấu hình vẫn còn khá cao nên chơi game rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.37161,
      "id": "28742238",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 vừa chơi game được 3 phút thì bị nóng máy  , có thể chỉ em cách khắc phụ được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.363035,
      "id": "21941089",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân mượt bằng c9 Pro ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 chơi Game Liên Quân vẫn mượt mà và ổn định nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.34824,
      "id": "30210341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi antutu con này là bao nhiêu và chơi pupg mobile có bật được độ hoạ trung binh ko chơi có lag ko hay chỉ chơi thấp nhất rồi liên quân fps giqo động là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có khoảng 79215 điểm antutu ạ, sản phẩm  này có thể chơi tựa game anh đề cập mức đồ họa trung bình mượt mà với mạng mạnh là được anh nhé. Sản phẩm  này rất tiếc chưa hỗ trợ bật Fps cao khi chơi liên quân anh nhé. Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.324462,
      "id": "20948192",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi hiện tại các chi nhánh TGDD ở q8 còn máy này ko ? màu vàng hay xám đều dc",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm có màu vàng đồng tại nhiều Siêu thị Thegioididong.com quận 8 anh nhé. Anh cho em xin thông tin là anh quan tâm siêu thị nào để em hỗ trợ đặt hàng cho anh được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.312367,
      "id": "28877315",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em chơi game mà máy nóng quá ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.285679,
      "id": "26565029",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi Game liên tục dc bao nhieu tiếng... và liên quân max cấu hình có lắc ko",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy chơi game liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Chơi Liên Quân max cấu hình có thể chậm và lag, bạn lưu ý khi chơi thì tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt hơn bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.249165,
      "id": "28555149",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 thường này chơi game lien quan max seting có hiện tượng giật ko Ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy vẫn có thể chơi Liên quân max settings và đôi khi vẫn có tình trạng giật, lag nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.245831,
      "id": "26848157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy sài pin chơi game khoản máy tiếng hết ạ.. Vs lại mua trả góp có được tặng PMH ko ạ",
      "answer": "@Chung Tú: e 21 tuổi muốn mua góp đưa trước 40% góp 12 tháng Có CMT vs hộ khẩu góc",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.231159,
      "id": "19234375",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 nay choi lien quan mobile vs mobile legends dc k a?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có thể chơi được Liên Quân anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.230166,
      "id": "19703825",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với galaxy a5 2017 nên chọn con nào để chơi game vậy ,",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có cấu hình tốt, đáp ứng được tốt nhu cầu chơi game của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.226982,
      "id": "20627254",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi đc avatar musik và summoner wạ ko ạ",
      "answer": "Chào anh Định Vâng với sản phẩm này thì những game nặng trên có thể chơi tốt và khá mượt mà anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.211722,
      "id": "22894067",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chơi game liên tục dc bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy vào cấu hình và yêu cầu của game mà thời gian sử dụng có thể chênh lệch nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.19381,
      "id": "22741812",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho Mh hỏi chút, Mh dùng 6 thường lúc trc chơi game thì có thể quay video Mh đang chơi game đc mà giờ lại k đc là sao ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi tựa Game nào và iOS hiện tại là bao nhiêu vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.185076,
      "id": "22202454",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân bị giật lag j ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này chơi Liên Quân với mạng mạnh là khá mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.182424,
      "id": "27633185",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình bị như này lúc tải game nghĩa là sao ai qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy chủ tải Game bị lỗi , bạn thử tải Game vào ngày mai xem được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.167323,
      "id": "22265743",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chiến liên quân mobile max setting được không qtv",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này anh có thể chơi game Liên Quân Mobile với đồ họa cao khá tốt anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.134026,
      "id": "20952718",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua mà pin từ 50 dùng 1h40p còn 32 có sao k. Máy này chơi game nặng đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi các game nặng được bạn nhé. Bạn dùng liên gần 2 giờ mà PIN tụt khoảng 20 % là bình thường nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.110311,
      "id": "23265030",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua máy để chơi game tốt giá khoảng 5-7 tr ci máy nào ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, trong tầm giá anh cung cấp có 1 số sản phẩm hỗ trợ anh chơi game tốt lắm ạ, anh cung cấp giúp em hãng sản xuất mà anh quan tâm cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.106388,
      "id": "27282460",
      "field_search": "question",
      "question": "con này có thể chơi honkai impact 3 mượt được ko ạ? thêm điều kiện là setting mức 3( chưa max)",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể đáp ứng khá tốt nhu cầu chơi Honkai Impact 3 khá ổn định và mượt mà bạn nha. Tuy nhiên bạn chỉ nên chơi Game ở thiết lập đồ họa trung bình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.089691,
      "id": "27645650",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi lq max cấu hình hoài có bi xuống máy ko",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chơi game mà cho máy có thời gian nghỉ ngơi hợp lý thì không làm điện thoại xuống máy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.062697,
      "id": "19625334",
      "field_search": "question",
      "question": "sao dòng iphone dung lượng pin mỏng thế ko bt chơi game dc bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này dù PIN không cao nhưng được hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt nên dùng chơi game liên tục cũng được khoảng 4-5 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.061813,
      "id": "19887639",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng máy iphone chơi game liên quân được k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}